覺唔覺個市對撚住啲牛熊嚟殺

今日唔洗講又殺落 24700，引人入熊，之後掉轉槍頭行反彈夾一千點

唔好傻啦清
彈唔到啦
轉投淡友啦

一直都做梗淡，但去到依個位睇嚟過埋今日要掉轉嚟玩

今日246
下星期千跌

清豬到心淡哂

信心都輸埋

連燈散户指數

估唔到咁快彈

好似係因為財新服務業 PMI 做好

HK no IT. 今次跌巿因為APPLE 同IT, 所以港囡無事.

香港冇創科只有地產，所以今日四大家族啲股票大升

兩日跌七百幾今日比你回返一半囉

熊軍諗住杜蕾插660點，港女死撚硬，點知掉轉頭俾人夾爆春袋....

似又想回

唔係想像中咁有力

跌嘅水位唔大，但暫時睇落跌嘅機率多啲，短線跌到 24500 已盡